大多数专家一致认为，即使冠状病毒的高传染性变种在该国传播，学校也应该继续开放。 随着孩子们返校，家长们对COVID-19问题的6个答案|Sujata Gupta | 2021年8月11日|科学新闻 
 手机游戏发行商Tilting Point负责增长的高级副总裁Jean-Sebastien Laverge表示:“我们发现Android平台的竞争越来越激烈，预算分配也越来越多。 随着ATT达到临界质量，从iOS到Android的媒体支出继续拉锯战 
 对于法院的克制，最有可能的解释来自巴雷特法官对富尔顿案的赞同意见。 最高法院关于宗教和LGBTQ权利的史诗对决在呜咽中结束 
 巴雷特和卡瓦诺法官同意多数意见。 LGBTQ的权利躲过了最高法院的子弹，但更多的枪击即将到来|Jay Michaelson | 2021年6月17日|每日野兽 
 Perficient同意桌面搜索者更倾向于点击浏览。 随着SEO的变化，服务于从业者的工具也在变化帕梅拉·帕克2021年6月15日搜索引擎土地 
 如果他有称职的代理律师，陪审团很可能不会同意判处他死刑。 美国司法系统如何对待残疾囚犯|Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日|每日野兽 
 我和斯宾塞在几乎所有能想到的事情上都意见相左，但这件事我同意。 美国种族主义者理查德·斯宾塞在匈牙利扮演殉道者|詹姆斯·基尔奇| 2014年10月7日|每日野兽 
 你写道:“受过教育、有抱负的女性想成为妻子和母亲并没有什么不协调的。”我完全同意。 亲爱的普林斯顿妈妈，别再让我去做丈夫-亨特|Emily Shire | 2014年2月14日|DAILY BEAST 
 想起在迪克西的那个旋转马达，我不得不同意。 《美国趣味史》Stefan Beck | 2014年2月9日|DAILY BEAST 
 所有军事专家一致认为，叙利亚拥有重要的防空系统，而利比亚没有。 在叙利亚该怎么做|Hussein Ibish | 2013年6月28日|DAILY BEAST 
 所有最好的权威都同意金盐具有不确定的性质。 注释与查询，194号，1853年7月16日|各种各样 
 他的同伴似乎也同意这一点，显然遗憾地看了一眼仍然放在他身边的那六块钱。 《黄金小道》哈罗德·宾德洛斯 
 在英国，政府和人民都同意这一改进。 1807年和1808年游历了法国南部和普罗旺斯省和朗格多克省的内陆。 Pinkney 
 尽管英国的历史学家都对她赞不绝口，但他们似乎对她知之甚少。 1807年和1808年游历了法国南部和普罗旺斯省和朗格多克省的内陆。 Pinkney 
 问题是，它们都一致的命题成立的概率是多少。 逻辑系统:推理与归纳|约翰·斯图亚特·密尔